元朗手足變裝要小心！！！！

tvb直播影哂

cctvb 係到live影義士換3

推

帶翻口罩

影哂樣 匿埋先換呀！！！！！

可能用偷拍鏡頭/針孔鏡頭拍緊

認同 大家真係要小心 cctvb狗撚到

個死人cctvb主播仲話：啲人由黑色3換做白色3，
p佢個k

天西有狗係出口徘徊（22:10經過天盛出口）